市面仲有冇2X-18歲絲打?

雖然街上成日見到靚女,但唔知係唔係單身?

你條問題都幾廢下

小妹18歲有j絲打